sosad

Jm9

後悔入咗嚟

好好笑

errr...

你成日食蕃薯😂

經過今次泰中大戰之後,相信唔少香港人都想提升幽默感,想學嘢既就入嚟

我唔係文明人
你食屎啦

你中國人

攻擊力+100

係上海人

佢本身-1000

啜爆你-3-

走先

死八婆

咁易俾你錫到咩

依家唔錫

女人

你又想點

男- -

想笑下啫

^.^

/ ,\ai

氹返

啲諗嘢又嚟

知唔知點先叫做掛住一個人？

唔知？

就係你好忙好多野做嘅時候都會好掛住好掛佢

但我諗煩嘢。。。

做野定咩？

乜都諗吓

陰功啊樓主 咁多野煩

你吃糞

你冇諗嘢呀

封鎖原因

有

返工呀7頭

唔撚返屌你老母

唔返點養我

自生自滅吧

返工就訓啦

我都要返

有工開真好